mon 電腦 PS4 接駁外置喇叭 一問

遲D換mon冇內置喇叭 要買個外置
想問PS4 同電腦可唔可以共用同一個喇叭
個喇叭駁落mon定點

可以，喇叭駁落mon，電腦同PS4同時出聲都冇問題

唔該

咪住先
mon冇內置喇叭 咁有冇3.5mm out先

買隻Mixer
PS4 用HDMI split 3.5mm

駁mon 音質會唔會變差?

會，一係買個usb喇叭直接插落ps4
我自己係咁駁，因為發覺駁mon會差好多下

3.5mm駁ps4手制都得

但係樓豬要電腦同PS4共用喇叭
如果唔經mon出就要喇叭有兩個Input或者自己加個

係咪要整條依d

睇喇叭本身有幾多個插頭，通常至少有一個3.5mm，如果有多幾個input位，例如光纖藍芽，就可以分開插
如果得一個3.5mm插頭就經mon插會比較方便，用mon嘅3.5mm output插落喇叭度。但通常好少少嘅喇叭都有程式控制，可以設定唔同模式，經mon插喇叭缺點係電腦冇得用程式控制喇叭，只可以較大細聲

電腦 hdmi to mom
ps4 hdmi to mon

喇叭 插mom 3.5mm out